全民記名投票, 罷免特區政府及香港警隊

記唔記得當年社民連五區公投搞到共產黨幾驚 ?

共產黨最怕市民有機會集體表達意見

共產黨怕咩野我地就要做咩野

一定要諗個方法, 全港市民記名投票, 推翻港共政權同特區警察的合法性

個方法一定要容易做, 等老人家都可以投

投票一定要公平, 有正反雙方比市民選擇

記名投票唔係要追究, 係一定要一人只可以投一次票, 杜絕種票

唔可以比中共或港共政權毁壞數據

每個選民可以查核自己的投票, 如果發現數據有疑問, 要有渠道公開提出質疑或反對

最好所有投票中心有錄象監控, 邊個幾時響邊度投票一定要可以覆核, 杜絕冒名投票

只可以小數有公信力的議員 / 公眾人事 / 傳媒 可以查票, 但要遵守保密原則

出入境都可以用身份證做身份證明文件, 投票一樣可以, 但要做到保密及可覆核

以現今的科技一定做得到, 只差點做

可以點做？

要搵個有公信力的機構，設立投票站
響某個時段內全民投票，全票站多鏡頭多角度錄影
好似出境一樣，用身份證證明身份
選擇 信任政府/罷免政府、信任警隊/重整警隊、信任律政署/重整律政署
投唔投票自己決定，留唔留低聯絡方法自己決定
用科技解決 資料點樣保密/點防止重複投票/點防止冒名投票
可以用身份證查自己投票記錄，杜絕紀錄被修改
即時可以睇到投票人數及統計結果

思考中的全民投票差唔多係咁，技術細節要搵專家研究。